想砍掉重練個胃

成日消化不良 食少少就想嘔翻曬出嚟
由細到大淨係可以行路/搭屋企人車 因為入面有聞開嘅香薰有時連屋企人車我都作嘔 好短車程都覺得難頂
其實我都好鐘意搭巴士慢慢一站到下一站嘅感覺 但一搭超過15分鐘車程就會反胃
小巴的士就更加唔掂 chok到我頭暈到要半日先回到神
我個胃到底係想點

有諗過係咪對眼見到嘅嘢係郁同身體唔郁嘅discrepancy 但就算瞇埋眼都係頂唔順

好記得有次搭的士 30分鐘車程趕住去考試
落車之後即刻嘔

如果有方法令自己健康啲開心啲 call我啊

唔食藥？

但香港咁嘅天氣 一到夏天行路我就想死

Ching係咪講平時胃藥定暈車浪嗰啲有啊 但對我完全嗝work咁...

*唔work

睇完醫生都冇得救就應該得返唔好食野上車呢個option

唔知係咪中學開始鐘意唔食早餐 year one開始食無定時 搞到個胃爛曬咁

佢叫我養翻好個胃但喱一兩年都無咩改變
就算唔食嘢上車 都會嘔胃酸每次見到嘔完對眼紅曬個口好酸就好憎自己

可唔可以賜我一個健康嘅胃

有冇做老襯食益生菌

搭車唔好用手機
望遠野

中學到year1段時間反而冇事?
有啲擔心自己

淨係因為要補習搭過小巴每次落車嗰種胃氣衝上腦嘅感覺都令我覺得唔值同埋好驚大嗌司機有落

有係咪無用

你係暈船浪個種作嘔定點

我通常淨係聽歌 搏命係個腦loop歌詞分散注意力

因人而異
食一排冇料到唔洗食

無嗰時恃住自己後生
Ching take care

係啊同埋個人會搞到大半日都好無精神 好似on99咁

以毒攻毒 繼續努力

仲有一次好經典
前一晚晚餐食咗章魚小丸子同西瓜 第二日就嚟翻到u嘅時候突然肚痛到差啲跪咗係度 痛到控制唔到自己係度開始喊嗰下真心以為自己就嚟死 咩人生走馬燈出曬嚟 想同媽咪講I love you
直至醫生同我講話係急性腸胃炎同胃漲氣

我一直有嘗試最癲係日日都搭巴士 去到後尾個人麻木咗 啲frd問我點解木口木面

我之前都係咁
唔關個胃事
係耳水不平衡 無得醫
郁啲就作嘔反胃
但係我大大下就開始無咩事啦
消化不良就係個胃問題

你依家大約幾Shui

歲*

暈車浪 應該係耳水不平衡
可以試下打平個人 或者望遠野/綠色野 加聽歌
細個個時都係坐唔到車

好易胃痛

樓主會唔會想試下啲偏門野？

淨係痛？會唔會肚痾？

我同你有差唔多情況，睇咗中醫之後好咗啲

咁你第時返工點算？

你係咪平時都冇乜運動
同埋肚痛撚真係好煩 放假開開心心出個街又痛
返工大壓力小小又痛

You are not a 窿
同你勁似都係個胃好廢同極易暈
搭車一定要聽歌
有冇試過搭車時含下糖咁？
仲有腸胃方面一定要慢慢食 少食多餐咁會好啲

Final year

有咩我都肯

嚴重嗰時會

係啊我超毒 可以攤係度就唔會企係度嗰種
一有壓力就肚痛+1

有食糖食住個人會好啲咁
我個胃已經係度懲罰我咁多年嘅罪孽啦

我想問你平時食野清唔清? 教你一樣野 就係食原形食物 唔好食加工野 你可以google一下
利申gym撚 食野健康左好多又食到好飽 同埋冇肚痛 間中都會掂炸雞pizza burger果D 但一食多小小就好敏感 會好快屙哂D唔乾淨既野出黎

其實毒唔毒 運唔運動呢D野 係好受身邊既環境影響 但只限開始果時
要持之以恆都係睇自己
加油啦巴打

我聽過個胃搞彎咗係冇得復原最多係舒緩 所以要好好養胃

喱家坐唔坐到

試下吞精

平時自己煮多 無心機就會sap菜加餃子我仲要地獄廚神嚟
多謝巴打我會開始做運動嫁

Gay

而家兩個鐘以下嘅車坐到 有時累重覺得幾舒服XD
不過唔夠訓會易D暈車浪

巴打 我都係長期作嘔 不過未嘔過
食完飯成日凝住想嘔（已經只係食半碗）
好辛苦 遠嘅地方完全唔敢去
放工就係返屋企瞓覺
已經照過胃 冇乜嘢
諗緊係咪其他地方出咗問題

搽藥油
平時唔好飲咁多凍野傷胃